{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6901458'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠리 돼지갈비구이"
    },
    "text": "チリ·ポーク·ジャーク\\n\n料理酒は肉のジョブ内を除去して肉質がスムーズにするために、使用するが、主にジャプネの除去を目的として使用されます。白雪味淋ローズマリーは料理酒にローズマリーの味と香りが加わって料理の風味まで引き上げることができます。やや辛めに焼いた豚カルビ焼きに料理酒を入れて炒めるとすっきりしながらも、奥深い味が一品になります。こんなにおいしい料理に炊きたてのご飯を一緒に食べれば一杯でおいしくさっさとすることができます。調理時間は30分以内であり、必要な材料は白雪味淋ローズマリー、豚カルビ、大破、たまねぎ、干し、ローズマリー、トンフチュ、食用油、白雪豚カルビの薬味、ケチャップ、コチュジャンです。レシピはそれぞれの材料を準備した後、豚カルビは、冷たい水に浸して血抜きをした後、食べやすい大きさに切った後、熱湯に料理酒、トンフチュ、ローズマリーを入れて豚カルビをさっとゆでた後、ながねぎはオスッ切って、玉ねぎは太く千切りにして準備します。ボールには豚カルビの薬味、ケチャップ、コチュジャンを混ぜて味付けを作っておきます。ファンに食用卯を巻いて豚カルビ、たまねぎ、干したトウガラシを炒めてリードして作ったタレを入れて気遣います。器に盛っておいしく楽しみます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの名前は何ですか？",
            "answer": "チリ・ポーク・ジャークです。"
        },
        {
            "question": "なぜ料理酒を使用するのですか？",
            "answer": "料理酒は肉のジャブネを除去し、肉質をよりスムーズにするために使用します。"
        },
        {
            "question": "白雪味淋ローズマリーはどのように料理に役立ちますか？",
            "answer": "白雪味淋ローズマリーは料理酒にローズマリーの味と香りを加え、料理の風味を引き上げることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "やや辛めに焼いた豚カルビ焼きに料理酒を入れて炒めることで、すっきりしながらも奥深い味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理に合うお酒は何ですか？",
            "answer": "炊きたてのご飯と一緒に食べるとおいしさが引き立つので、日本酒やビールがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレシピの準備時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "白雪味淋ローズマリー、豚カルビ、大破、たまねぎ、干し、ローズマリー、トンフチュ、食用油、白雪豚カルビの薬味、ケチャップ、コチュジャンが必要です。"
        },
        {
            "question": "豚カルビの血抜きの方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "豚カルビを冷たい水に浸して血抜きをします。"
        },
        {
            "question": "豚カルビをどのように切ればいいですか？",
            "answer": "豚カルビを食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "ながねぎと玉ねぎの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ながねぎはオスッ切りにし、玉ねぎは太く千切りにします。"
        },
        {
            "question": "どのように豚カルビの薬味を作ればいいですか？",
            "answer": "ボールに豚カルビの薬味、ケチャップ、コチュジャンを混ぜて味付けを作ります。"
        },
        {
            "question": "どのようにタレを作ればいいですか？",
            "answer": "ファンに食用油を熱し、豚カルビ、たまねぎ、干したトウガラシを炒め、作ったタレを入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように楽しめますか？",
            "answer": "器に盛ってお召し上がりください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 501
    }
}